探子TG GROUP: 請準備應對網絡封鎖

🛂探子Channel🛂:
🛃中共將於短時間內實施網絡封鎖
綜合各種情報及活動所顯示
中共為了加緊對香港的全面控制
將於短時間內對香港實施網絡封鎖
並且全面打擊
香港自由網絡及發表言論權利
未來VPN未必一定發揮到其效用
香港人需要加緊作出應對
#探子

🛃補充有關於網路封鎖情報
情報亦顯示中共為了加緊進一步清算
會利用不同手法去追蹤抗爭者及異見人士
亦會用所得資訊分析如何應對不同抗爭者
如利誘或威迫等手段
以達致全面控制香港政權
#探子

剩係封連登？

push

恐怕 我估應該係我哋已知嘅網絡平台都包括在內

封

就算係假都唔好忽視呢一個危機 之前部分telegram group畀死黑警搞 而家有呢個消息警告我哋呢種事情必然會經常發生

CLS

thx

拜登：中國好自由 做得好好 我乜都睇唔到

有心封就唔同你講啦
同得你講就封唔到啦

而家已經明顯山雨欲來
睇吓有線電視新聞部就知

繼續買樓

呢個tg channel 係有人爆料，唔係政府放風

推

封咗網點繼續炒股

開vpn咪得

內聯囉

要封都係剩係封 lihkg同tg

信你個名

未必架，大劣國家封到VPN

Google 直接copy:

› 防火长城
防火長城- 維基百科，自由的百科全書 - Wikipedia
同時根據中國大陸網友反映，防火長城現已有能力對基於PPTP和L2TP協定的VPN 連接進行監視和封鎖，這使得大陸網友

外資點算

確實

vps
自己build vpn怕咩

佢咁封即刻撤僑都似

避免中資

加速脫鉤

連登是海外伺服器
未來需要翻牆

就算係真 好出奇咩

哨子成日鳩up
不過都要預備定

應該冇中資份掛？

其實唔講都知肯定會，爭在幾時

佢敢封果陣即係代表香港已經完全無利用價值

上個月探子都收到風
話12月強推健康碼 姐係依家嘅安心出檳
就算今次唔中都準備定
都差不多時候要以網上言論打壓人

上網實名制

好難封網
實名制就有可能

點實名？明顯佢針對連登同TG

全部外國server

同大劣一樣要加防火長城就有機會

未必， 可能連google都冇埋。印仔之前講過二月全球經濟崩潰， 到時美國勢弱，上面任意妄為。 空穴來風

實名制上網
香港難翻牆

你知唔知Internet 係點運作?
你知唔知香港連海外係點連架?
你以為香港好似大陸咁兩間國企控制哂對外網絡?

所以要用有 IKEv2 嘅 VPN
一係搵bridge用tor

過多幾年有starlink唔怕

求解釋

香港人和中國人一樣靠翻牆

唯有靠移咗民嘅人打救啦，

就好似dunkirk之後咁

不安

看來不妙

陰謀論：請勿在連登/ 網絡 不知不覺留有個人資訊

昨日判三人，同日捉黎，明日封

真的會封網

網絡連線係私人企業 / 大學資產
香港咁多間有自己對外連線佢點插隻手黎裝防火牆

網絡攻擊整冧哂香港互聯網都仲化算
好似王維基開HKTV Live 果時咁

唔係封網，

係上唔到網

係ISP落手得唔得？真心唔識

或者佢引用國安法要求ISP block 左某D網站

假既
除非係金融中心出事 無得再利用
唔係既話封網 = 中共自殺

假既
除非係金融中心出事 無得再利用
唔係既話國安法 = 中共自殺

popvote 域名DNS Server埋手
聽講係果時啲DNS 已經連唔到海外去resolve 海外domain, 靠netvigator 啲server cache頂到. 太耐可能有啲地方記錯

所以近排開始多人離開香港

大把方法
一個國家要封網你同佢講有無合法手段？

封網即係放棄做國際金融中心
舉腳支持

當然我地預備定係好嘅

唔係有無合法方法， 上面有位巴打講話鎖網係技術上不可行

我想知點解，但睇完佢解釋，我get 到的係可以鎖到大部分散戶

但大學／私人企業就唔得

（不要忘記大學校監係邊個）

就算佢要有限度封都係無用
電話禁唔禁呀?
外國既衛星通訊呢?

照樣封鎖

無錯，佢無可能100%封晒但點都要搞鳩你，增加你自由使用網絡既成本

宏觀去睇，少左香港人上D “九反”網站

自由門

封網重點不在於你物理上上唔上到個網
比你有方法上到 但同你講一上就犯國安法
等如Deepweb比你識上 但明知有比FBI查嘅風險 你上唔上？
到連登原來係禁網 又做唔做到今時今日嘅作用？

使你收風 係人都知佢會推健康馬同出髕app
封網照佢咁玩法只係遲早嘅事

咁再之前啲料呢？有冇人跟開呢個channel?

探子channel出名鳩up 成日作流料拎attention

前幾日睇到有人都話東突化同而家香港好似

所以我都信嚟料了

又係呢個專放流料嘅垃圾探子channel，信個啲人都無撚腦，特別係開埋post個d人，拉

網一封. 消息全面封鎖. 大屠港正式開始.

ISP block 你, 你咪用/自己起VPN

BTW 呢個係香港對外海底光纖既基建資料

cable 到landing station 基本都係私企, 有啲係外資, 多數HKT/PCCW 有份
CMI都有少少. 今時今日仲用china mobile 你不如返大灣啦

block 就block 唔哂
佢真係咁插入玩9 HK ISP, 外國好易幫手unblock, 啲VPN公司用外資network 就OK

其實咪同差佬封路差唔多
不過啲路係私家既, 睇下到時有幾多個會聽話, 有邊幾個硬淨. 咪諗方法用果幾條出, 最多畀錢, VPN 之類

Fake news

關咩事 呢一定有技術一樣封鎖到vpn
除非你有好強大嘅hack識兜得團繞

諗起咩咩中大係香港網絡心臟，當日要入去cut網

其實係咪真係有咁嘅地方？

恐懼撚大紀元fake news

講依啲就好似講度高一尺魔高一丈
支那封網都有成本 一係就完全斷網 技術低但係成本仲高
一日有某個node境內接到都有方法破
不過好似上面有巴打講 支共只係要令人驚令自由嘅成本增加

支那背後真係唔講得笑
成十四億人口邊忽夠對付 網絡長城唔夠完善
事實上有破綻俾人點開新vpn團繞長城技術
不停地重複中好麻鳩煩 要開發新技術先最實際

唔係技術上不可行
係太多參與者係度, 呢度唔係大陸
要封實好難, 無漏風聲(傳媒, 外國)更難

不如網絡攻擊仲簡單直接
反正留畀個內聯網你香港人都係畀全世界屌

支那法例淨係針對支那/香港人

年半前都係咁講，一笑置之

係就正
真正攬炒
藍絲都無生意做

有外國護照個啲
一係學泰國俄羅斯咁淨係封tg但係唔會有用

呢個有用！推

又ff

外資做生意果啲email 往來，上business 網站唔會ban

但一定會ban連登, tg, 外國新聞網站

Facebook Twitter YouTube 呢啲都危危乎

唉... 仲估起碼一兩年後先封網

有啲美資非支那或香港藉嘅高層今年年頭已經離開香港

之後請嘅大部分係支那拼音或香港名嘅人

咁大家明點解啦

你班友唔好唯恐天下不亂咁散播未經證實既遙言啦屌

點都係仆街
有BNO嗰堆好預定兩手準備

其實諗真啲, 係有可能
你估你香港唔封網會回歸支那咩
咪當人傻先得

連登成移民圍爐論壇

我覺得係會發生
推

裡面都仲翻到牆香港會封網？

共產黨唔想你討論移民

國家安全封域名

停啦，我想睇下無晒cloud provider會點

大家要居安思危
衰撚過溫水煮蛙

跟你比喻：
差佬企係你條私家路入口set road block唔係唔得
除非你條route由頭到腳都係私家路

天地會同青幫係當時係點運作？

正喎 國際金融dead body

一來啦，二來佢要mass control, 有漏網之魚都唔點理

9成人乖乖地，達到維穩就係中拲目的

係私家架喎

就算犯左,大家都唔知。
可能就咁shutdown 連登就算
沒連登,可以多個
大家可以由lihkg轉mewe或者gab

都時要用wechat

拜登：
香港示威者太過分
我一定會取消香港制裁所有法案
兩黨共識唔係大晒

柒婆同黑警勁憎恨連登
真係發生都唔出奇

香港已被染紅哂
掉人落樓 有片有相
一樣都無人出聲
你仲用緊以前嘅香港睇宜家

facebook twittee唔似會封
應該係安插咗內應嚟暗中搞鳩我哋

不過諗落，宣佈國安法果陣，連登仔都預左有呢日，果陣全個連登都係VPN post

其實都預左

呢個group好似都係9up多喎

封左本地公司，已經唔會有人敢係境內搞呢類app

你估中共忍唔忍到呢個反共集中地

你太睇少奶共者既決心
有錢賺，奶咩都得啦

買鐳射筆都可以串謀暴動
到時買vpn service 一樣可以串謀顛覆國家
用vpn track 唔到，但買vpn 啲金錢交易track 得到

其實鎖網站咪得囉。。。

乜撚嘢探子gp 吹水唔抹嘴

探子page個命中率高唔高？

其實要阻vpn應該唔難？只要插手私營VPN公司nodes，就可以？

極低

吹到咁大咁on9都有人信。。封vpn我都會信啲

唔會封，但會全面網絡監控
即係你講一句壞話，十分鐘後有國安上門

解決提出問題嘅人

又製造恐慌

可能維基都有
呢排多咗小動作

有冇衞星wifi?

物理上加限制已經得

街邊掘地加野， 網際網路服務供應商既設備加野

已經咩都搞掂哂啦

咁大陸裡面啲外國人走晒未？

其實封vpn都死啦，好多網上資料/對話/video conference/都會赤裸裸咁被monitored。
而家咁多人搞移民，實有人要打返香港搵親朋戚友，果啲對話/資料都會被紅底睇晒，
國安法下，會累到香港既親友。
最後搞到好似啲中國人咁，去到外國都唔敢同香港朋友講政治話題。

呢個世界總有左膠

依家popo會理你係咪私家路?

一句國安叫你停止營運都得啦

仲要一定

同一個TG group?

On 9 無下限
網路攻擊唔好

我都觀察緊，如果呢個中左我就信佢啲料堅

🛂港共政權需要從年老人士入手
親共慈善機構轄下護理安老院
將於14日後強制推行檢測及健康碼
強制檢測員工後才到院友
如果員工確診
就要留在院舍內居住及隔離
並需要繼續工作
#探子

咁叫斷網啦
網路攻擊唔好
仲唔使咁核突

準備定冇壞
當初國安法個個買vpn已經係為咗防佢網絡封鎖
而家講到vpn都未必得 (而中國大陸又的確係咁)，點解上面成班唔係諗後備方案而係話on9 fake news
如果中共要斷我哋Twitter fb ig呢啲網上戰線，封鎖網絡根本係好正路嘅一步嚟

探子我剩係聽過依個
同埋啲料好多都麻麻
我會保持距離

既然技術上唔可行
咁就散播白色恐怖
高調搞一兩間本地網絡公司，唔夠就再拉一兩個網民
跟住各大報章一齊吹風
引發自我審查就大把人會淆

我諗上面巴打應該係想講：外資係北京上海office都可以不受限制上網
外資公司可以豁免㗎，即係港共如果搞可能會跟呢種做法，變咗市民要翻牆，外資不受影響

同感。反正中共唔會同香港人客氣，
無論係封鎖，全城監控，定block VPN，
我覺得中共喺中國做得出，喺香港都一定做得出。
反正佢地目的係想令香港變成一個普通中國城市，容易管理。

預期係度估真定假，點解唔先作最壞打算，以妨萬一？

好多垃圾料brand到好堅咁
睇完咪算

其實香港好多外資

如果封網即係同中國一樣唔比外國公司入中國玩一樣道理

香港係對中國一個好大既外資窗口

佢封殺埋香港即係同鎖國無分別

有咩好驚，係人都知一定會發生㗎啦

點鎖

邊個做緊總統

D料就信3成就算
好多流流地
不過個勢似咁發展落去

咁上海/北京都係咁樣做生意

上海咪一樣咁

其實我係共慘黨唔需要封
搞實名制上網/強制硬件要安裝國安程式就得(詳細參考:綠霸事件)
只要8成電腦盲普通市民唔識刪就得再立條法任何電子零件無依個軟件查到會重罪就得

封網成本會好大，一個資訊唔流通同唔方便連接外國的地方做唔到國際金融中心

除非維尼真心唔想要香港，諗住抽干香港之後另起爐灶算
正所謂制度自信，睇死外資無香港你地都要投資支那股，有風險都唔怕最緊要發大彩，係上海架硬起個聽支支講的＂國際＂金融中心

至於制度內反抗就唔需要諗的
黨安法係override人權法，所以連JR都唔洗打
再者唔用黨安法照可以用人大釋法

同埋探子Ｄ料好流

傻仔先仲用PPTP L2TP一啲安全性都無...

遲早會
不過唔係呢幾年嘅事

其實佢估D野好正路，你反而睇佢Detail 位
Prove 佢正唔正路好過

屋企人叫我執定包袱隨時過英國

如果員工確診
就要留在院舍內居住及隔離
並需要繼續工作

所以如果呢part咁反智、咁黐撚線都中我就信啦

懷疑佢mon緊呢個po

依個channel成日鳩up
似小朋友開，睇完警醒下自己就算

而家中共就係睇死啲外資喺上海深圳都照樣投資做生意，香港就算點搞都好，只要比大陸城市鬆少少，外資都會繼續落疊

而且佢封一般市民網絡唔一定要封埋銀行/外國企業嘅網絡，佢主要目的都係想香港人接觸唔到外界，一來方便洗腦，二來打斷所有網上嘅戰線

至於鎖國，由維尼提倡減少依賴外循環已經俾人覺得係鋪緊路鎖國，而如果佢係想鎖國嘅話，香港呢個最大嘅缺口一定要封咗佢

睇完留言真係得淡笑....
香港話哂有兩條海底光纖直連...
除非中共放粒原子彈炸左佢啦~

佢地以為中共整內聯網乜咁易架咩....
佢地個網絡都係靠第三方提供比佢地build data center....
先可以控制到...境內互聯網...

主要係引發大部份人不便上網就得
唔需要封死
洗腦教育唔配合資訊封鎖其實無咩意思

Server不在香港

Starlink

其實有必要鎖網？
有國安法咪由你地網上講嘢
一唔啱聽就高調拉人
拉多人兩個你自己都唔敢再講

psuh

我淨係執好學歷証明reference birth certificates 個d文件野

如果佢控制埋寬頻公司呢？

我估佢暫時都未會封網？
拉晒所有網台、有影響力既人
流亡左既，影響力始終會慢慢退
都會收到封網效果

不過呢個係正路諗法姐，香港都已經冇野正路

中共黨性使然，一直都在自殺，係你發現唔到？

支持到時D外資連自己呃自己都做唔到

屌 探子channel無次準 拉

我舊公司喺大陸個廠都一直上到Google, facebook的

🚮騙子channel 🚮

快d封
外資 甚至港資都會走
資訊流通對依家既企業係好重要

如果真係二月封
到時樓主你出嚟我幫你含撚吞精

其實佢哋明唔明鎖網係要點做
以為撳個掣？

有無諗過好多公司都要睇外媒
呢到已經走一批先

封得就走得啦
香港再冇錢搵架喇
個所謂金融中心都會正式壽終正寢

價值從來都存在
係為咗啖氣自廢武功姐

最多鎖部份網站
學上面搞網絡長城，香港金融集資功能都玩撚完
完全斷網暫時更加不可能

意思係佢地翻到牆 起到牆
都係靠外國透過香港提供支援連線先做到？

要搞已經搞左
要黎都擋唔到
要準備嘅已經準備好晒
提左成年唔洗你提

另：我都睇明居正
佢都唔會準得晒
糧食短缺佢由2016年提到依家
當然可能係中共自己買糧食補足數

咁我去睇書囉，不過冇得同你討論

關咩事

本身就係
IP ADDRESS / MAC ADDRSS 你估係咩國家派比你用呢

中共咁大地方佢地要起data center 係好易 問隔離買條線都好易 買完條線再加限制比班豬圈用既都好易

佢地唔係封VPN 只係封IP

增加訪問限制

條光纖入得嚟 唔係ISP 話封就封- 佢仲要share 埋其他民主國家用架

咁來緊海底光纖果D開始冇香港份
係咪意味住下一代上網既技術就更加易對香港做到封鎖??

fact check撚？

睇定啲先呢個gp流流地

目標係邊個HOLD DATA CENTER以及現有兩條光纖幾時無咗 咁就有機會變內聯網🤣

又關左膠咩事啊

ipfs can solve this situation.

Solve your mother

其實個channel啲料真唔真都好
港共日日咁加速 都要做定準備喇

最緊要禁埋GitHub Google搞死埋IT去

推爆呢個post，睇下政府有無澄清咪知係咪真囉
雖然佢澄清咗都唔代表之後唔會封網

明顯唔會啦

樓豬係咪vpn公司打手乍？

探子channel有邊次係準

我想問吓呢個Channel係咪就係上次勒索攬炒嗰個

條友block得架

呢個垃圾channel仲有人信？

唔洗探子講 呢啲都係可預視既將來
諗定對策都係好事

🛂探子Channel🛂:
🛂香港人急需成立國際民間武裝組織
探子團隊將會全力支援並提供一切協助
必要時用武力反攻香港
#探子

🛃民族自強 建軍獨立

上連登=犯國安法咪得
即刻冇人上
等於嗰8隻字
話犯法即刻冇人講
洗鬼真係郁手

同中国防火牆一樣

首先係公共資訊企業被搞
用喉舌帶風向
唔得就籌備熄登封網

分段封vpn
大眾underwatch之後就用現有法律政治檢控

最後搞唔掂先封網
相信唔會行呢一步
但封得網就極可能有進一步 唔講太遠

用支那個隻牆既話，唔係隻隻VPN 都得
VPN 呢家野真係支那玩得最熟 你可以參考下佢地點係牆到搵位出黎

網絡封鎖未必全部封撚哂 始終要搵食，可能冚左大部份網台 網媒 再加 連登d 咁既Forum

網媒基本上你見到佢前個排用"假記者"個D 原因搞，再加埋搞有線/Apple ，Media 隨時下年已經唔同哂局面，得翻既就係Forum 個D，個D 佢而家都係差個原因光明正大搞鳩你架姐

放係度SH, 十年後重光 tesla 都拆左5,6次股，你就變百萬美金富翁

支那都有外資 佢地會申請商業vpn for工作用
我啲支那同事成日用嚟上youtube facebook

所以幾肯定 就算封網 啲外資都唔會撤 一切都係講利益

又飛機

爆乜吖
放親都流料

到底刀手到先定政府會封網先呢

應該係其他網都封，淨係唔封連登

喺連登放流料帶風向，散播冷漠同絕望咁有用，中共點會放棄連登

淨係之前放流料話甲由強中咗肺炎就嚟死 已經知呢個channel鳩噏啦
各位手足唔好成日拎呢個channel打飛機好嘛

有冇人可以講下技術上點做到？

夾埋拜登上台宣佈美國歸順中國, 美金大貶值, 雜種在下一盤大棋

Ban YouTube咁啲YouTuber可以乞食

唔好散播謠言 做好自己用vpn就得

做咩準備呢 要封你都冇辦法 有用vpn已經夠啦

VPN未必番到牆

唔夠數呀.... 唔好篤爆啦人..

佢直接封你協定就得；

呢下真係睇李氏有幾硬淨。

快

tor 呢到我又唔明點解用左橋又會Work (一向有用Tor)

原理係咁重要咩
在中國面前，乜野衰野都有可能

唔聽命令就違反國際安法
再買你公司，換晒你班高層/校董

你訓咗幾耐? 咪話咗上海深圳會取代

tor好慢 除非你有耐性
唔駛搞咁多嘢一樣可以團繞長城封鎖

啱 要諗定backup plan

有一批人永遠訓緊，無知樂觀
當年老上海人夠話無事既
中共點會殺死亞洲最大金融中心

唔俾你用head office share file/application...
要用就用手指抄返香港....

探子TG

徐英偉：會檢視本地規管網上假消息法規有否存漏洞

民政事務局局長徐英偉表示，針對網上的假消息及假新聞，政府各政策局及部門都有留意，有需要時會在發新聞稿及社交媒體帖文作主動澄清，他強調互聯網世界並非無法可依，根據本港法例，大部分現實世界的法例，都適用於網上世界，任何鼓吹他人犯法或進行網絡欺凌的活動，只要涉及刑事罪行，都會受到規管。徐英偉在立法會回覆議員口頭質詢時說，政府會密切關注網上犯罪或協助教唆他人犯罪的趨勢，並留意海外有關網上發表虛假、危害公共安全訊息的法例，了解執法過程，檢視本港有無漏洞要填補。工聯會的郭偉強說，有關抹黑警隊的言論並非一朝一夕，而是多個虛假訊息疊加，如8.31事件，質疑政府是否低估假資訊的威力。經民聯的林健鋒促請政府，盡快立法監管假訊息的發布。徐英偉回應說，當局有留意海外相關法例情況，不同國家立法的目的都有分別，而在香港亦要檢視現有情況，強調如有法可依，當局定必嚴正執法，而法律改革委員會鑑於電腦及互聯網被利用從事犯法活動的可能性，今年初已成立一個小組委員會作研究。

2020-12-09 13:01:07

shit

🛂網絡圍牆就如柏林圍牆
在一夜建成
言論和人身自由將會在那夜完全消失
#探子

屌真係講中咗

致香港編年史使用者：

自2021年1月6日晚上起，本站總編輯陳妍茵接連收到身處香港之使用者報告。他們指出在使用部份香港網絡供應商的服務時，無法連線至本站。在翻查統計數據後，我們亦發現來自香港的使用者數量大幅下跌。網絡上亦相繼出現多種關於本站服務情況的猜測。就此情形，陳妍茵在此先澄清一個誤解：本站從來沒有選擇性封禁部份地區或特定網絡供應商的IP，未來亦不打算如此做。

香港編年史的其中一個宗旨正是將資訊用各種渠道及媒介，傳播至社會及世界各角，封禁來自特定地區的使用者之行為，不符合我們的理念，同時亦不會為本站帶來好處及增加本站的安全程度。我們經過調查後，也沒有發現任何跡象，顯示本站所使用之服務供應商封禁身處香港的使用者。

在與本站的支援者溝通及調查後，我們發現香港部份網絡供應商在處理連線至本站的要求時，故意將使用者傳送的資料拋棄，令使用者無法獲得本站伺服器的回覆，因而無法觀看本站的內容，與本站共用同一IP地址的其他網站亦受到一定程度的影響。經各使用者反映，現時參與封鎖本站的網絡供應商有Smartone、CMHK、HKBN、PCCW等。

就現時的跡象及證據，我們有理由相信香港的網絡供應商，主動封鎖本站內容，而當中或涉及政府部門的要求或合作。陳妍茵在此譴責香港網絡供應商與中國及香港政府合謀，以封網行為扼殺香港公民獲取資訊的自由。與此同時，陳妍茵在此呼籲香港市民提前做好準備，以應對接下來更大規模之封網行動，迎接黎明前的黑暗。

本站亦會持續改善系統及更新伺服器，竭力保障香港用家可以繼續觀看及使用本站內容，請訂閱本站Telegram資訊頻道@hkchronicles ()，以得到我們的最新消息。

香港編年史主編及管理人
陳妍茵謹啟
2021年1月7日

Shit
裝VPN la